求一張今晚香港對伊朗嘅特惠飛

睇唔到嘅巴打放心交畀我 唔好浪費張飛
香港人加油 歡迎巴打pm我出埋價

我都想要一張